守法，你有冇同意過呢份法律？

一直想問
由出世到而家，有邊條法例係我地同意過？
都算
仲要勁多守舊既法例